讀計算機科學系讀到好大壓力

我而家讀計算機科學系，我開初以爲好多code寫，但之後升yr2，讀到有關proof嘅嘢就開始唔識，每次問咗tutor都仲係唔識，notes又睇唔明，特別係algorithms已經預咗肥佬，而家只係想trans科，想trans返寫code多嘅科...有冇人可以答我而家應該點算

明咗佢考高分tran科

想做coder就唔好霸住個degree
應該幫襯I大

零分，CS都真係得algorithm同data structure叫唔係code(最多加個discrete math)

comp3311legal aspect of computing點睇

可以skip就咪讀啦

超 自學都識啦駛咩讀

無讀signal processing

有，A左

咁渣架

Computer Graphics

所以你咪咁廢囉
正常人唔駛讀都知道low pass+sampling點解要用sinc去reconstruct 得傻仔先要去take EE course補課

algorithms都唔算係code?

我去屈grade咋
signal同image都屌打EE仔

廢柴先讀CG 正常人買本Computer Graphics: Principles and Practice黎睇就得

捉到你條五毛

五毛淨係識抄post

戶口有冇多咗錢

潛水

Algorithm 其實唔算寫code ，但要你識好多graph theory之類，同埋你又要識啲algorithm 係big O of what, O(n), O(n^2), etc...

我讀CS嗰個年代仲係讀緊啲PC 嘅architecture，黎緊仲有ARM之類等等
不過最緊要係每一種嘢都要好好認識下
例如security, database, software engineering practice，鐘意嘅可以學下graphic, data science, cloud computing (server, architecture)之類
依家好多工種都要依啲人

CS一定辛苦，你諗下之後請你嗰個要做寫啲一日幾百萬人，幾千萬/億上落嘅system就一定要你寫code寫得好熟。同埋可以好好學下點寫好嘅code (testable, clean (decoupled, dependent managed)) 出到黎唔憂無工做

呢科唔係ELECTIVE咩？